【點解個天咁殘忍】查比高恩斯空難倖存者 心臟病發猝逝

一劫又一劫 願安息

One of the six survivors of the plane crash that killed most of the Brazilian football team Chapecoense in 2016 has died after suffering a heart attack.

Brazilian journalist Rafael Henzel, 45, collapsed while playing football with friends on Tuesday. He was taken to hospital but died shortly after.

Chapecoense described him as a "symbol of the club's reconstruction".

The plane carrying 77 people, including 19 Chapecoense players, crashed in Colombia after running out of fuel.

死神來了

睇黎就算閻王要你三更死，有時都肯比你留到五更O:-

RIP